《女朋友全家變咗隻蛋》（４）

１正評＝１贊助，

只需要撳下正評，就會令小弟多一分喜悅，寫出更多文章感謝各位支持

鐘意可以推薦下俾朋友睇

Post（１）：
Post（２）：
Post（３）：
—————————————————————————————
上回提要：

宋文德與阿政闖入重生會地方不明嘅教育營，而泉叔則喺中途失去聯絡，

阿政獲取「信徒」資格後，喺教育營遇到同樣為住某種目的而嚟嘅沅彤，

到底事出何因？

——————————————————————————————
亦可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：

喺床上休息咗陣，去到約莫七點，訓得正冧嘅我被某人輕拍膊頭。一打開眼睛，見到係沅彤，因為到咗食飯時間，而順便叫醒埋我。

失去咗馬尾嘅佢，反而特顯咗嗰種酷酷嘅冷感。

我打個呵欠，就同佢一齊行出房間。

喺長廊上其他人都開始從房間行出，估計佢哋都係通關嘅「信徒」。不過佢哋好似夜晚唔驚鬼咁，全部人自己一間房。

「請各位跟隨我嘅步伐，移步到飯堂。」母長入嚟宿舍，同各位講。

我數一數跟住母長嘅信徒，連埋我同沅彤總共有七個人，五男兩女，年齡都係二十至四十不等。

「入到去可以拎張櫈坐低先。」母長開門俾我哋：「聽朝你哋就要受課。」

受課？即係上堂......

所謂嘅飯堂其實就係間空置咗嘅小小活動室，但由於入面無冷氣機，所以有少少悶焗，加上唔知係咪無用太耐，一去拎摺櫈就塵埃四起。

我哋七個人坐喺摺櫈上，母長就用仁慈嘅笑眼橫視住大家，但臉上過度表現嘅仁慈，就會變得詭異。

「食飯...食空氣啊？」沅彤低聲咁同我講。

睇嚟佢都有講笑嘅一面。

「佢唔好再俾啲生雞蛋我食就夠......」我說。

「熱飯就快提供，我想大家學識感恩。」母長突然做出跪拜姿勢，說：「各位！將要得到溫飽之前，一齊歌頌紅神目！！」

我可以發現沅彤暗暗用口形講咗句「屌你老尾」，然後跟大家一樣做出嗰個令人腳酸嘅跪拜姿勢，當然我都唔例外......

「赤日赤日紅神目......」呢次歌頌，一唱就唱足三十分鐘。

直到外面嚟咗一批人，母長先至停止領唱。

「各位可以坐返低。」母長說。

外面嚟嘅一群人，佢哋都捧住一大煲鍋，應該就係今日嘅晚餐。其中一個男人，佢身高兩米，戴住個兔仔樣嘅紙面具，感覺有少少詭異。

「呢位係「父長」，佢係負責營內一切雜務，好受大家尊敬。」母長向我哋介紹嗰個兩米高嘅男人。

時間去到七點半咁上下，終於食得飯。所謂嘅晚餐，就係熱飯配上爛溶溶嘅奇怪芡汁，外加一塊午餐肉、一隻煎蛋，真係食之無味。

食飯期間，有一位新加入嘅信徒向母長發問：「我想問下......求導者佢哋唔需食飯？點解唔一齊過嚟食。」

「求導者每日只需要喝一水一麥、食一米一麻，就足夠維持需要。」母長用一個溫馨嘅面容，講出一啲都唔正常嘅說話。

一水一麥？

一米一麻？

咁樣宋文德應該好快會死......

難怪每個求導者睇落都甩皮甩骨，瘦骨嶙峋咁。

母長補充：「要成為「求導者」，遠比你哋想像中困難，因為佢哋係受選可以獲得重生之人。」

正當其他信徒食得起勁，白飯扒完又扒嗰陣，只係得我同沅彤食晚飯咗幾啖。身處喺令人不安嘅環境，食欲都唔會好得去邊，更何況係重生會俾嘅食物。

飯後，我哋最先返去宿舍，嗰陣經已八點左右，除咗營地有少少燈火之外，其餘地方都係暗夜嘅叢林，貿易出去就肯定會迷路。

「你好似無點食過咁。」我坐喺張床，說。

「跪到攰，無胃口。」沅彤望住地下，再望向我：「但就算有胃口，都唔會食佢哋嘢。」

「同你一樣。」我點點頭，好高興有個思想正常嘅人同房。

「我去沖涼先。」

「嗯，我一陣先沖。你女廁喺右邊嘅走廊盡頭，小心遇到啲奇怪人。」我提醒佢。

佢抿一抿嘴，就出咗去

男浴室就比較近，行出房轉個彎就到，佢就要行到走廊盡頭。

但其實有得沖涼，你都會無沖涼嘅意欲，事關宜到得冷水用，我出去沖涼入到浴格嗰陣都諗住速戰速決。

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

支持！

圍爐請善用不推文

First

開心

Nice

lm

Lm

不推文

今晚仲有冇啊墨巴？

得主角同女仔一間房, 其他人就一人一間
又收左主角塊鏡
班高層應該知主角有問題啦

Lmmm

咁快有新po

pish

「噹」某個人嚟咗男廁，入咗我隔離嘅浴格。

不以為然嘅我，繼續用凍水洗頭。

「政？」原來浴格隔離嗰條友，係宋文德。

「宋文德？」我回應。

「搵咗你好耐，暫時有冇咩情況出現。」

「無...咩兔子人嘅線索都未有。」我說。

「我全日行出行入，已經大概摸清呢個教育營嘅地圖。」宋文德喺上高遞咗張紙俾我，說：「你喺呢到記好地圖之後，就用水沖爛佢。」

我接過宋文德手畫嘅地圖，上面粗標明咗其他地方係咩嚟，包括有禮堂、禮拜堂、貢獻品室等等。

「宋文德我有啲嘢對唔你住......」我有啲難以啟齒嘅感覺：「塊鏡，宜家喺重生會身上，佢最後一關要我交出身上最珍貴嘅物品，個求導者好似有天眼通，知道我塊鏡最貴重。」

宋文德靜咗一陣，答：「我夜啲幫你嚟返。」

宋文德好有型

宋文德是咪會死

墨b都用不推文啦 大家識做啦

佢死嘅話我真係

提提大家用不推文

我愛墨巴

墨巴

我會死？

佢地啲對話會唔會畀人聽到㗎

係囉點解係浴室講嘢唔驚附近有人

佢地有能力拎到八方鏡 一定有能力偵測到八方鏡唔見左

Sorry & thxx!

新po留名

不推文！

「你拎到？」宋文德講到好似入自己廚房咁。

「塊鏡唔可以失去，我會幫你睇下點拎返。總之喺呢個教育營，必要時我會提你逃走。」

「仲有......聽講你係無晚餐食？」我多問一句。

「有，一粒米、一粒麥。」宋文德嘆一嘆氣，說：「夜啲我會搵下有冇其他嘢食。」

喺浴格短暫交流完後，宋文德就離開呢到，睇嚟佢係專登嚟宿舍搵我。

我自己沖完後，用毛巾抹乾身就返去房入面準備作息。

大半夜，手機唔喺隔離，就好似無咗一部份安全感。

空蕩蕩嘅房間，令我無心入眠。

入去會聽到

係喎 sorry 自膠

沅彤唔一齊瞓嘅？

已經完全將返校嗰個張明暉套入成宋文德

又live

墨巴今日仲有幾多篇

新po lm

點撚解唔用不推文

「不以為然」係解唔滿意
係咪應該「不以為意」

沅彤雖然比我早去，但比我遲返。

好彩今晚呢間房到，唔係得我一個。

如果唔係無鬼都俾我諗到有鬼。

時間一點一滴流逝，外面經已毫無人聲。

間房靜咗良久，沅彤無啦啦出聲：「訓咗？」

「未...」

「你都訓唔著？」

「我一日仲未搵到我要搵嘅人，都唔會訓得著。」我不自覺，捏住枕頭。

「可唔可講下，點解八方鏡會喺你身上？」

漆黑一片，見唔到對方，只係聽到聲音嘅環境下，反而令我哋交淺言深。

「因為......」沅彤頓咗一陣，講：「佢原本係屬於我嘅嘢。」

5篇而內

F5F5F5

F5!!

正以前唔敢夜晚睇等第朝先睇 而家完全忍唔住

新讀者LM

一鍵留名

好好睇
利申新讀者
加油墨巴

lmlm

LM

沅彤呢一句話，令我震驚咗一下。

「你嘅嘢......？」我說。

「應該係話，係我婆婆......即係我家族嘅嘢。」

「你婆婆叫......蘇清瑜？」我諗返起，內村過夜嗰間小屋。

「係...。」沅彤語氣都似乎有啲訝異，點解我會知佢阿婆個名。

「塊鏡係我有次上鎖羅盆內村，喺佢間屋搵到。」我解釋點拎嚟。

難怪過第七關個陣，沅彤對八方鏡有所認知，眼神間仲有啲唔捨得......

原來係佢家族嘅嘢。

去到宜到，我都已經幾相信佢係同路人，所以我都講出拎走塊鏡嘅目的。

「我係拎嚟殺兔子人。」我說。

「兔子人，唔係用鏡殺......」

沅彤補充一句：「係要用刀殺。」

睇埋先瞓

正

會餓死

係
不以為意應該先係解冇維意
不以為然解「你都戇撚鳩」
就好似你聽住母長廢up 你會不以為然

紅大字會有道理啲？

殺兔子人唔洗用鏡嘅...

今日冇喇？

f5f5

唔好quote文ok?

「刀？但係......」

「八赤刀。」沅彤呢一句，令我自動靜咗落嚟。

因為聽個名，都知唔係一般刀。

沅彤講落去：「係把刃身反光面呈現鮮紅嘅武士刀。可以斬妖除魔，令佢哋死於業火之下。」

「咁...邊到可以拎到把刀！？」呢個情報重要到，連我講嘢都有啲結舌。

「搵返八赤刀，正正係我入嚟嘅目的，亦係我婆婆臨死前交代我嘅遺願。」

「咁即係把刀喺「重生會」手上？」如果係咁，事情就好嚴重。

「唔知，但我曾經到過佢交代封印嘅小島搵過，去到嗰陣......」沅彤語氣有些少凝重：「已經發現俾人奪走咗。」

支持墨巴依家晚晚都追故

Live

又live咗

墨巴今晚出得好快

赤紅色嘅刀墨巴追緊鬼滅之刃？

可唔可以po多啲 pls真係等得好辛苦

三件新器:刀、玉、鏡

連刀出埋 睇嚟真係大和三神器

More

摩牙

期待

今晚會唔會仲有

掛住泉叔

「所以你覺得，最有可能偷走八赤刀嘅，就係「重生會」。」

「我婆婆走之前幾個月，我成日喺醫院嘅床邊陪佢，佢意識好模糊咁，同我講咗好多...關於自己以前嘅事。包括......佢鄉下即係鎖羅盆村，以前有個小教叫「重生會」，個信仰係佢間接引入。」

「居然！？」

聽故仔，變成我喺呢到嘅唯一娛樂。

「佢年輕嗰陣，大約二十、三十年代......遠渡嚟咗香港，帶住家族三件寶物，隻身去咗鎖羅盆。」

「目的係？」

「佢無講到，但係佢上山之後撞正鎖羅盆橫風橫雨，佢一時之間遺失咗其中一件神物，「八赤勾玉」，不過好彩嘅係，遇到正趕返屋企嘅獵戶救咗佢返村」

一講獵戶，我又諗起泉叔。

沅彤繼續講落去：「因為唔見咗八赤勾玉，所以婆婆亦留喺村內居住咗陣，諗住搵返走，結果某日，村內有人話見到奇怪生物......」

「就係兔子...人？」我估。

「係隻明顯由兔演化而成嘅畸形生物，婆婆話因為外觀太恐怖，所以佢大過之後都選擇性地遺忘咗呢段記憶，係離開之前一刻，種種記憶先好似潮水咁浮現返。」

仲有兩篇 我諗

真係鏡 刀 玉

日皇三神器

lmlmlm

繼續推

推

估唔到今晚都有文

Liveeeee

捱住眼瞓等

提提新入嚟嘅用不推文

天照大神後人

三件寶物嘅原形係咪日本神話嘅三神器？
八尺瓊勾玉
八咫鏡
天叢雲劍

等緊 睇完先訓 聽日730起身

現實既兔子人

「畸形生物......」我開始腦補緊，到底會有幾恐怖。

「婆婆聽到呢個消息嗰陣，就知道山林入面有某隻兔食咗八赤勾玉落肚，而變成佢哋見到嘅畸物。由於嗰隻生物吞咗神物落肚，演化成半神嘅存在，如果佢侵略性強，係有一定危險性......所以，我婆婆就引用咗日本一個傳說──「因幡之白兔」，呼籲大家唔好接近佢，對佢敬而遠之，而自己就繼續搵嗰隻兔。」

「結果搵唔搵到？」

「結果係，唔知係咪嗰隻兔嘅影響，令到成座山嘅兔繁殖得好厲害，大家不斷捕食都仲有，所以村民更加崇拜呢隻所謂嘅「因幡之白兔」，各家各戶都開始拜祭佢......」

「難怪我去到嗰陣，每一戶都見到有兔嘅銅像。」我說。

「最終，婆婆只可以搵村外兩位出色嘅獵戶幫手，追尋兔嘅下落。其中一個獵人成功打斷咗隻兔嘅左腳，另一個獵戶就透過追蹤佢嘅血跡，成功捕捉到佢......但佢無交出俾我婆婆用八赤刀處決佢，反而係成家一齊食咗佢。」

「我有啲不祥預感。」

「嗯，婆婆話嗰晚之後，成條村發出咗一陣極強嘅紅光，幾乎所有村民就消失哂，應該係話變成蛋......」沅彤停低咗。

「之後？」

「婆婆嗰陣發生嘅事情太恐怖，自己都唔記得咗，到老咗寧願忘記。」

聽完成個故事，我都或多或少開始砌到少少前因後果。

對

獵戶係周白/周水？

啲元素好正呀屌

Gchi 想快啲奉獻埋自己比篇故

泉叔祖先係食咗隻兔果家？所以佢餐餐都要食蛋？

「你呢？你未同我講，你要救嘅人係邊個。」講咗好多嘅沅彤，轉問返我。

「我要救嘅，係我女朋友。」

「佢俾「重生會」洗咗腦？」

「係佢一家變咗隻蛋，我至少要搵返隻蛋，喺一路嘅調查下，命運不知不覺咁，帶咗我嚟依到。」

「希望你搵得返女朋友。」

「希望你搵得返把刀。」

互相祝福之後，我哋就不經不覺咁訓著。

講出心底嘅說話之後，訓都訓得舒服啲。

仲有冇！！

今曰得咁多？
同埋想問個故去到幾%

各位覺得幾好睇，記住俾個正評呢個係我最大動力！

今晚係咁多先，記得ｆｏｌｌｏｗｓ同讚好埋ｉｇ同ｆｂ，我有時會喺嗰邊更新資訊

ｆｂ：

ｉｇ：maksyut20030164

好緊張

係，今晚完了

我諗去到50%左右

日日追

所以泉叔之前話捉到特别既獵物唔可以食

其實佢哋唔驚有條友喺房門外面偷聽嘅咩

房間一片漆黑
可能一直有人喺度聽佢哋都唔知

先50%
我以為已經轉彎入直路

屌你呢句恐怖過成個故

或者泉b因為某啲原因冇食到肉避咗？
Btw佢地到底點殺咗隻兔
仲有粒玉係咩質地 點樣咁易食到

應該佢祖先食左
生泉叔出黎之後 泉叔就要日日食蛋先可以生存

泉叔果家係打斷初代兔怪隻腳果家
重生會係食兔果家?

設定上佢地係細細聲喺房講

寫得十日 就寫到50%已經好快

故事入面嘅時間都係過咗一星期多d

隻兔係吞玉

另外有d問題會劇透 所以唔會覆不好意思

唔覆係咪已經係劇透嘅一種

每晚睇完先訓

好睇

食野味嘅後果

屌 真係比我估中左

日輪刀

live了

live 咗

使唔使再幫手加甜

重睇

好好睇留名

Live咗

留名

因為春天就快過

Push

嘩 咁要快啲 唔係救唔返阿政女朋友

唔通泉叔係半兔人
佢屋企個隻係佢親人？

新post留名

咁岩見到套戲 陽光兔仔兵，同依篇黃昏兔仔人有咩關係

手動正皮先

咁快嘅

Live咗啦啦啦啦啦啦

拍得成電影就好了
但唔好變成紅van

好好睇

泉叔關住個隻唔通係佢屋企人

lm
支持

P牌唔識cm🥺🥺

Btw想知點解對沅彤黎講最珍貴係長頭髮

定係紥頭髮條紅繩？

仆街live咗

紅繩都係神器？

我諗係保平安等邪靈唔可以搞佢嗰類嘢

你的名字

咁快過50%
今次個故完左一定要mark實個講故台，唔俾你鬼鬼鼠鼠開分身出文

小松

我覺得唱歌可以 痴反完整版
洗腦feel會強啲

有冇沅彤示意圖？

盲腸

唉 live咗

快啲去追小松

佢意思係個序50%
唔使怕 第一章都未開始

小心得

因為我早排特登買咗本西營盤研究咗陣，發覺人睇文字要感受到恐怖嘅重心元素，係嚟自於對事物嘅「未知性」

所以驚悚故寫太長的話，後期多數都會慢慢變得平淡就算寫到嗰樣嘢有幾恐怖都好，文字能力始終有限

有 但唔放得

我應該無咁幸運

完左呢個故會休息定即刻下個故？

會開始寫病港2 長篇故嚟，因為我整咗個收費網站，

但都會繼續寫10萬-15萬字內嘅故事 吸下粉絲

即係可以課金？啱哂我呢啲想課金屋企又冇位放書嘅人
之前買左幾本你啲書都唔知放邊好

我覺得大家諗多左，邊有咁多神器
純粹係留左好年既長髮，對一個女仔黎講好珍貴

HP Lovecraft

病港2 m仲係咪主角先 唔係我好傷心

咁屈機好難做主角 應該會交棒俾新主角／艾匡

其實我好想知重生會首歌點唱

咁滿天呢

又LM

LM!!

黎明

自己都未罷到

+1
樓主肯唱一次嘅話 個故氣氛會緊張十倍

我唱極都好撚教會feel 雖然真係教會歌嚟
反而我覺得有人唱就會好笑咗十倍

一齊課金墨巴唱主題曲

【宋文德視覺】

山區，教育營。

凌晨三時。

每個人，都有佢嘅信仰。

有人信奉金錢至上、有人信奉無限權力、有人信奉真愛不死、有人信奉工作之道。

而我，一生都追求信奉緊一件事物......

真相。

為咗真相，我可以做出超越自己界限嘅事情。

信仰無處不在，深深咁植入每個人體內。

打從出世開始，我哋就避無可避。

唯有掌握佢，

先可以獲得僅有嘅安全感。

開心
一check就有文

喺通往供品庫嘅昏暗長廊上，我諗起過往種種嘅事情。

包括「絕望橋」事件。

到底人喺成功追求得道時，係唔係會得到真正嘅解脫？

「你好求導者。」某個項上掛住一條鎖匙嘅男子，擋喺供品庫嘅大門前。

我原本仲想趁夜深，去供品庫幫阿政拎返八方鏡，睇嚟暫時係無機會。

「你好。」但都照舊，禮貌性回應一下佢。

「求導路上，辛苦嗎？」佢哋偽善嘅笑容，喺我眼中特別扭曲。

「唔及你辛苦，看守緊供品？」每一句對答，都係一次套料嘅機會。

「無錯。」佢點一點頭，答：「上次求導儀式，進行得順利嗎？」

「順利。」

錄影機拍到內村嘅嗰一日？

「真係希望，「樂園」留有我一席之位。」

文呀

F5

宋文德會唔會有日因為對真相既執著而投入重生會

「你應該清楚，咩資格嘅人先可以前去「樂園」。」繼續一貫嘅套料技巧。

「當然清楚，只有接受「重生儀式」者。」佢臉上，忽然流露出美滿嘅表情：「我已完成好奉獻，準備接受下一次重生儀式。」

「準備？」

「嗯，我喺一間中型企業擔當會計師，已經聽從好教會俾出嘅指示，虧空公款，將大筆資金轉移到「重生會」入面，只要可以通往「樂園」，喺凡塵擁有幾多錢都及唔上。」

「你階級，應該唔單純係「信徒」吧。」從佢可以掌管供品庫鎖匙就知道。

「教主俾我管轄「重生會」嘅財政，係我嘅榮幸。」

見佢無任何會離開意欲，我只可以再等下一次機會，

但更重要嘅係，要首先拎到佢把鎖匙。

其實除咗供品庫入面收藏啲咩，係令人好奇之外，教育營仲有另一個令人在意嘅地方，就係通向後山嘅入口。

喺嗰到重生會特意綁咗一條鐵鏈，示意外人唔好亂入去。更加有個戴住兔子紙面具嘅男人，企喺入口處看守，佢個名好似叫「父長」。

離開供品庫嘅樓層後，我打算再去多次宿舍搵一搵阿政。

結果，俾我發現心寒嘅一幕......

我喺宿舍長廊，見到最盡頭阿政間房，有個女人企喺門外默默咁望住房間入面，即使走廊燈火全滅，我都可以依稀咁見得到。

好恐怖

唯有幻想住先

不過沅彤應該有日本血統囉

飛斯用左復活節skin姐

個女人偷聽佢地講野？

真係好正，返緊工都忍唔住不停check有冇新文

母長is watching u

真相，又再次觸發我嘅勇氣。

我特意行近嗰到，先睇清楚嗰個女人係母長。

佢將對門開咗細細條門縫，唔知望入面做乜。

「母長？」我出聲，佢先發現我嘅存在。

「噫...求導者好。」被我發現嘅母長，對我躬身。

「入面有嘢？」我問。

「求導者，我偷聽到佢哋喺房間嘅對話內容。」母長說。

「嗯？」

「然後我發現......佢哋唔係真心信奉「重生教」嘅信徒。」母長瞳孔瞪大，神情猙獰。

「......」我沉默。

到底阿政，同嗰個女仔講咗咩嘢。

「我要回報俾教主聽......聽朝一早！」母長神色完全係迫不及待。

母長

宋文德要殺咗佢

文呀 次次都停喺咁緊張嘅位

母長躬身係咪代表有ball睇
btw母長死梗

咁會，破壞計劃。

阻止我接近「重生會」嘅真相。

又要執手尾。

「母長，你認識一個叫譚國源嘅信徒？」我先拉開話題。

「認識，所有信徒都由我教導，佢哋執行嘅任務，亦由我幫主教傳達。」母長面無表情，語調急快：「我哋最近有委派佢去完成一件事情，但佢失去咗聯絡。」

「係？」我邊行邊問，先引導佢離開宿舍。

「去一位信徒嘅屋企，搵出「八赤刀」然後帶返嚟。」

「八赤刀？」

「我原本都唔知係咩，只係聽幫主教傳話，委派信徒去執行，但剛才......」母長回望宿舍，勾勒出詭異嘅笑容：「我已經全盤知道。」

「將一切講我知，作為交換，我可以引領你一窺「樂園」。」其實，我講嘅呢一句係廢話。

但人最想聽嘅，就係別人口中一派胡言嘅廢話。

「明...明白！！」母長著魔咁，將阿政同個女仔嘅說話內容講哂俾我聽。

live咗

宋文德真係好聰明

我慢慢咁將佢引去教育營外，一處偏近山坡嘅位置。

母長將所有內容原封不動咁講俾我聽，我先知道世上原來仲有一把神器，係可以用嚟消滅兔子人。

八赤刀......

所以同阿政一間房嘅女仔，嚟呢到就係想睇下會唔會係重生會收埋咗把刀？如果真係，咁八赤刀最有可能收藏喺供品庫入面。

不過，母長剛才提到，譚國源本身嘅任務係去一位信徒嘅屋企，搵出八赤刀。

而據我所知，譚國源最近一次去嘅地方，就係阿政女朋友屋企。

阿政自己又喺佢外父嘅信件同電腦到發現，佢外父極可能係「重生會」成員......

咁即係，

八赤刀，

好可能喺阿政......

女朋友嘅屋企人手上。

有冇睇過小松

我問，最後一個問題。

「點解要派譚國源去另一位徒屋企拎刀，而唔直接叫有八赤刀喺手嘅信徒，直接交上嚟。」

「因為嗰位信徒無準時上交八赤刀，失去咗聯絡，我就派譚國源上佢屋企睇睇。」母長望住天上昏紅嘅月色，笑一笑：「但係就連譚國源都失去咗聯絡......」

明白，

咁我都幾肯定，阿政嘅外父，

就係原本應該要上交「八赤刀」嘅嗰位信徒。

但點解，佢最後無交到？反而變成蛋。

「求導者！我可以點樣窺探......」母長企喺山坡前，快悅咁望向月光：「樂園！？」

原本我想食枝煙，去冷靜自己即將做嘅事。

但摸摸口袋，發現無帶入嚟。

我唯有以靜，去冷靜。

喺母長轉身嘅瞬間，我伸出一隻手推佢背脊，將佢推落山坡之下。

「認清......」我冷冷咁凝望佢視線，嗰一剎時間好似靜止：「你所謂嘅「樂園」，不過係地獄。」

人喺死亡前，永遠係最清醒。

我可以幫你覺悟嘅，就只有依樣。

如果上一個守夜嘅求導者，係因為睇到唔應該睇嘅嘢。

咁只能夠怪，母長佢聽到唔應該聽嘅嘢。

.

. . .

. . . . . .

「呯──」

等緊寂之鴉2

Live 咗

再咁落去宋文德會唔會墮落

若華
Btw留名又發紅光變兔人

緊隨樓主步伐

I mean隻兔點樣吞咗粒玉
所以係真係一粒玉嚟？

今天還有多少

果然 睇落斯斯文文嘅人都係有啲問題

宋文德
好型阿痴線

樹林下發出沉悶嘅一響。

夜裡嘅鳥兒，都飛散而去。

我抬頭望向赤紅嘅月光，慢慢行返入教育營。

隻眼唔知點解，有少許灼痛。

明明上一秒睇到嘅事物，仲係教育營內嘅建築物。

下一秒，就忽然出現另一個地方嘅環境。

我撳住太陽穴，想要止住不明嘅痛楚。

「啊哈哈哈......」一把不明嘅笑聲，出現喺我前面。

我眼睛用力一睜，總算見得返現實世界嘅景象。

眼前發出笑聲嘅，係個掩住雙目而笑嘅求導者。

佢講咗句，令我在意嘅說話。

「你都......」佢慢慢垂低雙手，雙目流出血紅嘅液體：「見過呢一個世界呢。」

勾玉 好細塊個種

覺得佢個人本身係墮落
尋真精神令佢個人無咁墮

不過咁 重生會啲人唔死都無用
非常手段

其實宋文德唔會一早就被發現咩？
個個求導者都瘦到咁 隻手一伸出嚟就知
宋文德一伸手出嚟唔礙眼咩？

未食飯 餓住睇
諗起啲生雞蛋想嘔

【阿政視覺】

最殘酷嘅事，莫過於一訓醒發現自己唔係身處喺夢境嘅人。

我起身嗰陣，沅彤已經一早醒咗，坐喺張床發呆。

「早晨...」我說。

「早...」佢望望我，說。

我行出房，去睇一睇個天，宜家應該係清晨。

但教育營內，已經有一部份信徒喺到活動緊。

我無記錯嘅話，一陣朝早應該有早課？

不過出奇地，嗰個叫母長嘅人無嚟到，亦無人做任何安排，好似放置住我哋喺間房咁。

於是乎，我又同沅彤傾起計。

「訓得好唔好？」我問。

「唔係太舒服，成晚好似俾人監視住。」

估中咗

宋文德係咪比收咗八方鏡嗰個求導者發現咗

F5 F5 F5

其實唔推母長去死都易被發現啦
斷估宋文德隻手唔係瘦到見骨掛？

八赤刀會唔會就係一開頭啊政攞嚟砍隻兔人嗰把？

所以啊政先俾佢望到都無事？

都係
但又會搵到個咁好嘅timing捉宋文德嘅

求導者到底係咩底勢 唔知係呢個求導者特別勁定點
反正之前係鎖羅盆村見到嗰個好似好廢

感覺其他求導者係普通人扮聖人
但呢個可能有啲唔同 X光眼喎

我都時常有呢種錯覺。

一段時間過後，宿舍嚟咗第二個信徒。

佢同我哋交代母長唔喺到，所以會由佢代課。

我哋堂課，主要係「認識重生會」。

佢喺間小小嘅活動室入面，同我哋講述教會一啲事情。

例如，點樣真正進入佢哋網頁，方法係要輸入一組特定字碼──「20030164」。

雖然數字嘅含意係咩，佢並無詳細講述。

總言之，學識咗一堆毫無意義嘅特別名詞，外加一堆強行填塞嘅解釋。

而且，佢哋依然係無提到「兔子人」。

「中午時間，你哋都可以見主教一次。」冗長嘅早課結束後，教我哋嘅人咁樣講。

20030164

打咗好耐 抖下先

墨巴如果你停嘅話 麻煩down聲

係咪因為佢見過樂園
但宋文德都見過 點解佢又無特異功能

同埋求導者都已經咁癲 教主唔知會唔會更加痴線
一陣直接放啲兔子人出嚟搞阿政同沅彤仲得了

佢眼痛 可能遲啲失明

ｉｇ：maksyut20030164 墨巴 賣廣告

屌

On

忠實粉絲

見到都痛

又勾玉又紅眼又識流血又要著住件求導袍又要係心理變態嘅仲唔係佢？！！！！

次次見到
赤日赤日紅神目
就覺得下一句係
驚破壞個故唔好睇....

每日要做嘅事就係入嚟睇到live

政唔係因為入到網頁 所以先去到聚會咩？其他人都應該係先入到網頁 再去聚會？
點解聚會過完關先教入網頁個方法？

因為佢係女朋友屋企上，自己登入左。掛

母長低rank過求導架咩

Ching邊間教會？

可能佢新入求導者呢 何況之前講左件袍遮到得番下巴係見到

我意思係 既然重生會只係向擁有密碼嘅人公佈聚會消息 就無乜理由事後再教過關嘅廢中上佢個網

你又啱

咩呀唔係話女朋友屋企部腦到冇登出咩

樓主仲呃我地話 假設喺唔會被聽到嘅聲量

Live左
繼續支持墨巴

因為有一部份人唔係喺網頁 得到資料來源

我屌你都話佢係冇登出 但係係現場營會都係因為登入左先會知 咁做乜仲同係營會啲人講登入密碼 佢哋本身應該已經有 樓主bug左 唔洗再諗

醫院出面叫人去唔得咩
係都要話係bug會威啲？

巴打你有啲敏感喎 邊有話會威啲本身墨巴想解釋番我話佢反而整左個bug出嚟

點唱

你就bug左 bug埋右
建制搞啲蛇齋餅糭都係叫左你貪下着數 再叫你join做會員啦
係咪做左會員就唔會睇得到個會啲活動呀？

有嘢講唔通咪講唔通囉 又唔影響閱讀樂趣
個位巴打又唔係話樓主寫得差，咁敏感做乜嘢使唔使搏命兜

我都覺得bug咗

你咁樣反而係一個唔好嘅讀者。
樓上讀者用邏輯指出覺得有bug嘅位，佢嘅懷疑係完全合理嘅，而你未理解佢講咩就咁激動咁急於反駁。

今晚完咗啦

睇戲情發展 應該都係

可能帶埋屋企人去參加家庭日，咁d屋企人未必個個識登入

冇bug 有密碼嘅可能係某位屋企人only 其他屋企人未必有密碼

點會，係個把既話，阿政拎起個時會諗點解把刀係紅色，仲有個把赤刀係日本刀黎

斷斷續續睇咗幾日終於live到
其實chloe老豆係咪一早死咗？
一開頭呀政入chloe間屋，佢老豆隻蛋係浮喺水面，係咪已經畀沖涼d水淥熟咗？

//同一時間，我行去原本一直滲水出嚟嘅廁所一望，發現浴缸上面浸滿咗水，並且有另一隻雞蛋浮喺水面。

同樣地，又係畫咗人類樣子嘅雞蛋，今次呢隻就似外父.......//

今晚無啦？

無密碼＞上唔到官網＞唔知有活動

除非個活動係d信到有講

溫泉蛋

發現盲腸，熟蛋先會浮

真喎 突破盲腸

哦佢重生會㗎

歌詞嚟

唔好變我做蛋

聽過 我意思係赤日赤日個句完全塞唔到落首歌一開頭個度

可能復活蛋同正常雞蛋唔同 可能

你啱 我唔記得重生會有寫信畀信徒

我一直都覺得係距老豆浸梗浴

真係 連登啲人壓力大到...

今晚仲有冇

墨巴！is doctor lee!!!

今晚我諗應該無了

敵將！

今日慢左咁多... 全日係咁track住
次次都失望
聽日打快啲please

好掛住m 呀
用女角呀不如？

正皮留名

今晚得好少

一路見到呢個故好耐 但以為係搞笑故酒無睇
依家先知係墨巴寫 仲要係恐怖故
即刻由第一個po開始睇 好好睇啊
等病港2！

好 我都習慣一次過打定多d再放

下 今晚冇啦

又睇完嚕
希望呀政小心啲

睇完

Live左

病港2仲會唔會喺連登上載

好似話會但係慢啲

但係墨巴呢組數字又係咩意思呢

日期？
2003/01/6/4

200301都係要黎掩飾

2003沙士？

我都係

平時墨巴更新完會宣傳自己ac
今日無咁做 我以為仲未出完

亦可以讚好／ｆｏｌｌｏｗｓ下小弟

ｍｙ ｉｇ：maksyut20030164

ｍｙ ｆｂ：

紙言：

溫泉蛋都起碼要60度
有人會沖咁熱?

今晚咁快完聽晚再追

總算追到live
Hi墨巴

報到

D 文出慢左好多

啲文真係出慢咗好多咩？
尋晚1930嗰段時間幾分鐘一篇喎
寫咗宋文德視覺又寫返阿政視覺

等得好苦

等... 寂寞到夜深

因為個故真係好好睇，所以大家都好心急

LM!!!

一波波咁出其實算快啦

我記得啲信徒會去醫院揾絕望嘅人傳教，咁啲人有興趣咪會問，咁咪知點樣入會

又話佢地係細細聲

細聲都可以聽到

文呢

仲有偷聽器

我睇到好似啪咗嘢咁睇少陣會死

live

快啲出文

文

G持樓豬 btw求導者嘅造型係咪參考op個祭典

我一直睇泉叔都想像係係智叔

早課解散後，大家一聲不出坐喺原地，好似唔知自己本身就有自由活動同言論嘅權利，就算講嘢都要好似身處喺戲院咁細細聲，呢種感覺好怪。

呢段時間入面，我哋七個新加入嘅信徒亦逐個逐個咁被重生會高層帶去見主教。我開始想像緊，到底建立呢個教會嘅人，會係個點嘅人。

由於實在忍唔住活動室內侷促嘅空氣同異常沉靜氛圍，我行咗出去外面抖抖氣，咁啱就見到宋文德喺禮堂行出，佢好似成晚無訓咁，隻眼有少少赤紅。

「你冇訓過？」我行過去，但冇直接對住佢個人講嘢，免得引人懷疑。

「係。」宋文德都好識做，望向我嘅一邊：「你知唔知，你哋琴晚嘅對話，俾人偷聽到。」

「我...哋？我同沅彤？」

「嗯，母長一直喺外面偷聽你哋講嘢。」

「咁...？我哋宜家即刻走！？」宋文德講出呢件事時，我個心真係收縮咗一下。

因為琴晚走廊外面，明明一啲動靜都無。

而且我哋亦都特登收細音量去說話。

「你唔發現佢今朝唔見咗？」宋文德反問。

「母長......」我神情慢慢愕然起嚟，聽得出宋文德話中帶意：「你......」

「塊鏡仲未拎得到，個供品庫二十四小時有人看守住。」雖然我唔知宋文德做咗啲咩，但我都大概知道佢做咗咩事情。

我無追問「母長」嘅事，因為我知道真相......

係殘酷，係醜陋。

有好多事情，我哋都只想聽到結果。

「一定要入到去供品庫，因為除咗塊八方鏡之外，仲要搵下有冇......」我想講落去嗰陣，宋文德就講出咗。

「八赤刀。」

「你都知？」

「嗰母長「消失」之前，已經講哂所有偷聽你哋嘅內容我知，如果嗰把刀真係可以用嚟殺死兔子人......我哋就有入供品庫嘅必要。」宋文德頓一頓，說：「但我亦打探到情報，事情係指向你外父。」

「Chloe嘅爸爸？」

「母長話，你外父作為信徒，原本奉重生會命令，要去一個地方拎八赤刀，結果好似拎完之後，無上交到去重生會，所以先派另一個信徒譚國源上去你女朋友屋企，搵嗰把刀喺邊。」

「結果就撞正我返嚟，佢又搵唔到把刀......」我開始重思細想，難掩心中嘅激動：「即係八赤刀，可能唔喺重生會到，而係喺我女朋友屋企！？」

「嗯，但唔可以走住，呢到感覺上仲收埋咗好多事情，加上我隻眼見過第二個世界，我覺得事情唔係咁簡單。」宋文德瞧向後山被封鎖嘅路段：「而去了解嘅機會，就得呢一次。」

「唔係咁簡單係......？」我問。

「唔係拎把刀殺哂所有兔人，就解決事情。」

我知道宋文德唔單純係想消滅兔子人，更想嘅係知道事情嘅來龍去脈。

「你朋友好似想行過。」宋文德留意到企喺活動室門外嘅沅彤。

「沅彤？」我望見佢。

佢似乎留意到我同緊著住求導袍嘅宋文德有交流，而唔敢輕舉上前。

「你自己慢慢同佢解釋，今晚九點，男廁入面等。」宋文德返入禮堂。

宋文德離開後，我先行到去沅彤面前：「頭先嗰個，係重生會內鬼，同我係同一陣線。」我簡單解釋。

沅彤聽完後，亦只係簡單問一句：「信得過？」

「我哋仲好似知道咗，八赤刀可能就喺我女朋友屋企。」我說。

「咁仲唔......」

「佢好似仲有啲嘢想知道......」我信得過宋文德，而且要走一齊走：「同埋佢覺得事情唔係咁簡單。」

「唔係咁簡單嘅意思係？」

我有啲難以啟齒，但都決定講出嚟：「佢隻眼曾經見過第二個世界，可能佢見到一啲，我見唔到嘅威脅......」

「第二個世界...有趣。」沅彤用無趣表情，講出依一句。

個所謂重生會主教，每見一個信徒就要用成至少三粒鐘，所以我同沅彤喺營內等咗半日，都未輪到我哋俾人召見。

長軴呢到嘅信徒，生活都幾樸素，劈下柴、唸下歌、跪下拜就可以消磨足成日。至於沅彤，就比較特別，佢喺外面草叢摘咗木枝，就喺間房當刀咁揮。

開門入房見到嗰陣，我差啲以為佢終於都痴咗線，點不知佢話原來自己細細個，就俾婆婆迫住要學劍道，所以見無聊就喺到練習下。

「搵返八赤刀之後，你會點？」我坐喺張床上，望住佢認真揮枝。

「根據我婆婆遺言所講，之後要去搵一個可以消滅「紅神目」嘅人類。」沅彤停止揮擊，銳利嘅目光仍停留喺木枝上：「嗰個人或者就係我？或者，就係你。」

雖然沅彤有日本女仔嗰份清秀氣質，但表情好多時都係目無表情，又或係面對討厭嘅事情時，眉目間就流露出少少不屑嘅倔強。

「你阿婆好似有心裝備你咁。」我說。

「我都想軟弱。」沅彤目光聚焦一點，繼續假想敵人向前揮枝：「無奈世界要我披上盔甲示人。」

聽完依句之後，我默默行出房間。

返到房嘅時候，手上都拎住條木枝：「可唔可以......」

「擺好架式。」

沅彤直接對我講。

唔係 不過你咁講上網睇一睇 又同個腦中個造型幾似

呢張個feel啱啲

呢張留埋鬚仲正

Live!!! 支持！

Live等咗你好耐啦

以為佢終於都痴咗線 同 無奈世界要我披上盔甲示人 呢兩句好搞笑

“我都想軟弱，無奈世界要我披上盔甲示人。”

諗起呢一代香港人

正 支持支持

宋文德殺人好醜陋咩
都唔係第一次啦
殺2次都係重生會啲人

無了無了..又要等

多謝墨巴 support u

殺幫兇點算係醜陋 最多係狠心

今日無啦？

有

咁睇小墨巴

無啦屌

以為終於痴左線
笑左出黎hahahaha

好耶

等～

的確幾型

f5f5f5f5

就係咁，我好歹都叫跟咗人學半日劍。

理所當然，沅彤嘅實力比我高出好多，佢可以完美招架我每一下揮擊，又可以完美擊中我每一處部位。

「最緊要係集中。」佢提醒我。

「係...」

對劍期間，我向沅彤問咗個問題：

「你啱啱講嘅「紅神目」其實係咩嚟？重生會有句歌詞都好似有呢隻字，即係兔子人？」

「「紅神目」，即係吞下八赤勾玉嘅生物。總之凡係吞咗殘存喺體內嘅，無論係人定係動物，都可以統稱為紅神目。」沅彤就算講緊嘢，動作都依然流暢。

「你婆婆真係無講，成條村發出紅光之後發生嘅事？」

沅彤搖頭：「之後嘅事？之後佢落山嫁咗俾個香港人，即係我阿爺，然後做古董生意，再生咗我阿媽，阿媽又生咗我，最後我喺到教你用刀。」

時間好快到傍晚，我又不經意諗緊泉叔到底去咗邊。

「集中。」

「係！」

「喀喀──」房間傳嚟敲門聲，我哋嘅對劍亦短暫停止。

「下一位新信徒，到你接見主教。」一把陌生嘅聲音，但相信都係重生會信徒。

沅彤放低木枝，抹抹臉上嘅汗就行出去。鑑於自己一個喺房有少少恐怖，我又行出走廊抖抖氣，咁啱聽隔離房發出奇怪嘅聲音，出於好奇過去望望。

我貼住門去聽，聽到房入面係一個男人痛苦嘅呻吟聲，而且呼息越嚟越緊湊。驚發生緊咩事嘅我，輕輕咁推開佢道門，結果係個不斷用頭撞擊地面嘅男人。

佢做住跪拜姿勢，額頭一下又一下沉重咁打落塊冰冷冷嘅地到。

佢疑似聽到我開門，於是緩緩咁轉望住我，然後呈現出幸福嘅笑容......

「拋脫肉身束縛嘅最好方法......就係...不斷提煉自己精神......同意志......」佢成個頭，可謂係滲滿血：「痛楚......就係最佳嘅提煉品......」

「你流哂血......」我合理相信，佢今晚繼續撞肯定入院。

「只有昇華精神層面！！先係進入「樂園」嘅正道！！！」佢講完，又繼續將頭撞落地板到。

佢呢種俾邪教控制嘅人，我都顧唔得咁多。

香港有七百萬人，總有一、兩個相信宜一套歪理講法嘅人。由唔知幾時開始，三十分鐘後、四十分鐘後？嗰間房就再無傳嚟撞頭嘅聲音。

大約夜晚八點幾，沅彤仲未返，反而宋文德再次嚟到宿舍。

Push support

又Live左

「我大致上查哂，成個教育營所有角落。」

「有冇搵到發現啲咩？」半日無見，佢眼睛又冇咁紅。

「無，但我遇到一個奇怪嘅求導者......」第一次見宋文德臉上掛住深深疑惑嘅表情。

「唔係個個都奇怪嘅咩？」

「嗰一個求導者，似乎知道我見過第二個世界。」

「唔通係之前我過第七關，要我交鏡嗰個......佢係會掩住對眼，又笑又喊咁喃喃自語？」諗嚟諗去，都係好似得嗰個有啲神秘。

「嗯，我追問咗佢好耐，佢話......」宋文德諗咗好耐，先決定講出嚟：「呢個係「紅神目」嘅恩賜。」

「咩意思......」

「紅神目，即係佢哋敬畏、跪拜嘅神明嘅名字，而我對眼最近成日望到唔屬於依一個世界嘅事物，係因為我直視過水井下嘅另一個世界，嗰個求導者曾經都發生過一樣嘅事情。」

「咁呢份「恩賜」......會有咩影響......？」喺邪教徒口中嘅恩賜，我會覺得係詛咒。

今晚仲有？

今晚有幾多篇

有樣嘢唔係太明，求導者喺教育營入面係咩？點解宋文德喺營入邊行嚟行去都冇俾人發現？

成日覺得宋文德個圓形係Over my dead body

「暫時未知，不過佢講嘅嘢都唔可以盡信，畢竟無任何理論根據。」宋文德掩住眼睛，淺淺一笑：「可能我只係最近精神壓力太大有幻覺......」

「離開宜到之後，你真係要好好抖下。」我真心覺得，宋文德比我做得更加多。

講下講下，宿舍入口外有個清瘦嘅身影接近，係沅彤佢返嚟。

「沅彤有冇咩事？」我見佢神色正常，應該無事。

「根本......就無見到個主教。」沅彤說。

「咩意思？」

「入去之前會搵塊布蒙住你對眼，無人例外。」

「最後一位信徒，可以去見主教。」宿舍外，一位重生會成員微笑請我過去。

宋文德係咪會變異

求導者喺教育營入面，你可以當係比一般信徒 高一級嘅信徒，

因為付出好大，所以受一般信徒尊重

因為求導者裝扮係長袍掩頭，所以唔係做太奇怪嘅野，都唔會引人懷疑

聽日繼續出 多謝各位支持

ig：maksyut20030164

想培養返早睡早起個習慣先 呢幾日無啦啦通宵咗

搞到功力大減

早抖墨b

好正等聽日更新
早啲休息

太好睇 好想不斷睇睇睇睇睇

屌 緊張位

個信徒去房度叫主角嗰陣宋文德唔喺度？

泉叔養住隻兔人食佢啲肉

“佢係會掩住對眼，又笑又喊咁喃喃自語”

次次都諗起陶大宇…

好有畫面

講緊藍絲？

早抖

墨巴啲故真係每次都停緊張位同甜位

訓前一讀

「離開宜到之後，你真係要好好抖下。」我真心覺得，宋文德比我做得更加多。

立flag

聽日要出多啲

Add oil dude

墨巴加油

真
通常講得呢啲都係就死

屌 live左

每日都好期待入嚟睇故

新鮮蛋沉喺水底，但如果擺得太耐的話外間空氣會不斷透過蛋殼微孔進入內部氣囊，久而久之就會浮喺水面

壞雞蛋

女朋友生日

唔好死呀 宋文德

因為個故好睇 所以邊度停都係一樣係緊張位

文？

好正

推！

睇慣左子爭啲出文速度，而家日日都睇緊出文放題咁，好爽

+1

可唔可以出得快啲

我無死

之後都唔准死仲要搵八方鏡㗎

搵埋八赤刀都仲得

唔爭在殺哂d兔人

好想知我跟住發生咩事
幾時先有故

上哂癮

終於追到live

「政。」臨行之前，沅彤叫住我：「無論佢講啲咩，都唔好動搖。」

我對沅彤點一點頭，就跟宿舍外嘅重生會成員出去。

我走無幾遠，宋文德就開始同點頭之交都稱不上嘅沅彤，講彼此之間嘅第一句嘢。

「有冇興趣，一齊去拎返啲寶物。」

沅彤怔怔咁望住佢，諗咗一諗宋文德講咩之後，表情漸漸轉為會心一笑。

由於入夜之後無燈，一路上我都跟實前面嗰位成員，去到全教育營最深入嘅地方禮拜堂之後，佢就停低喺門前，拎咗個黑色眼罩俾我。

「請戴住。」重生會成員咁樣要求我。

我戴上咗眼罩之後，佢又以疑似警告嘅語氣對我講：「入到去記住只有一件事，就係絕對唔可以除低個眼罩。」

「點解呢？」

「出於對主教嘅尊重外，亦係保障你自己。」佢答。

「唔通你主教有雷射眼？」我忍唔住諷刺佢。

點不知，我一講完依句，佢就無答任何嘢，亦無指引我下一步要點做，係咪要行入禮拜堂。

眼罩外嘅世界好似靜止一樣，我可以感受到條友仲喺隔離，但周圍就淨係得草林中嘅蟬叫聲。

大概十幾秒之後，我忍唔住睇下咩事，就稍為拉開下個眼罩，反正都未入去。結果，我見到嘅居然係佢用惡狠狠嘅眼神盯住我......

由剛才唔出聲開始，就一直咁樣盯住我。

個眼神，好似想殺咗我咁。

「係咪我啱啱講錯嘢......？」我說。

「請收返你剛才嗰一句，愚昧而無知嘅說話。」他說。

「係，咳...對唔住。」

「請拉返好眼罩，直至視線只係見到一片漆黑。」道歉完之後，佢繼續指導我。

我拉返好：「嗯。」

「我依家即將會引領你入去，神聖嘅禮拜堂，請懷住謙卑的心。」

然後，我就聽到嗰位成員幫我輕輕推開門，等我可以行入去。門一打開，裡面濃烈嘅宗教歌，就立即徘徊喺我耳邊。

入面好似有唔少人，喺一旁低聲詠唱。

「喺你面前，五步之內有一張櫈，請你坐上去。」指導我嘅人，講完依一句就閂咗禮拜堂嘅門。

呢種體驗經歷完全係第一次......

完全唔知道周圍嘅環境，只可以用耳朵去感應住呢個世界。

禮拜堂入面嘅氣氛，同出面好唔同。

呢到完全阻隔住外來聲音咁，令人有入咗第二個空間嘅感覺。

坐喺櫈上等待期間，我一直諗緊所謂主教會係個咩人，會係咩聲音，會係咩樣。我原本以為會係一把呃神騙鬼，扮哂莊嚴而低沉嘅成年男人聲。

但估唔到，係把仁慈嘅老人聲。

「你...叫阿政？」呢個，係佢對我講嘅第一句。

從佢嘅聲音判斷，我哋之間有一段距離。

「係...」我答。

「呢兩日可能令你受苦，對唔住。」係人畜無害嘅聲線，無刻意嘅權威、敬重、莊嚴感。

「嗯。」

「會選擇入重生會嘅門徒，大多數都係現實中，陷入過低谷嘅人。」佢把聲音，好似近咗少少：「我可以聽你傾訴？」

呢一刻，我居然思考緊要講啲咩好......

按道理我應該俾人間接或者強行灌輸緊一套邪教思想。

「你記得，喺受到挫折之後......第一個令你重現笑容嘅人？」佢見冇答講任何嘢，就問。

佢問咗問題，我好下意識咁想回避，唔去諗。

但唔知點解，我就係不由自主去諗咗諗呢個問題嘅答案......

係我父母，佢哋係第一個令我稍為笑返嘅人。

「你記得，喺失去一切之後......令你覺得重現希望嘅人？」

我又冇答到，但又係不由自主地去思考。

係宋文德，佢仲喺有好多新發現同解決問題嘅方法。

「你記得，喺你膽小懦弱嗰陣......邊個為你挺身而出？」

係泉叔，無論隻兔人點，佢都會無表現過驚嘅一面。

「你記得，喺呢個世上......最愛你嘅人？」

係Chloe，我永遠忘記唔到佢最溫暖嘅笑容。

我唔想......

失去佢...

「你幻想到，佢哋死之前嘅微笑......？」

主教講完之後，我諗到Chloe變成復活蛋嗰一刻，到底諗緊咩、佢係咩心情、佢係咪好孤獨......

越喺細諗，兩隻眼就越係忍唔住地，流出咗兩條淺淺嘅淚痕。

「神保護唔到所有人，所以先製造出我哋所愛嘅人。」我可以聽到，老人慈祥嘅聲音，已經近在咫尺：「等我哋可以去保護彼此。」

「......」

「之後路上無論你有咩困難，都總會捱過。」一雙飽經風霜嘅手，輕輕抱住我：「只要你願意信任我，我係唔會放棄每一個門徒。」

「你可以點做......」沉默好耐嘅我，決定講句嘢。

「我會繼續行苦道，直至你哋得到歸屬。」

「我想知道，你係咩樣，你係一個點嘅人。」

「咁我哋就約定喺某個絢爛而燦爛嘅黃昏下，企喺無苦痛嘅「樂園」大門相見。」

佢又問：「政，你今年幾歲？」

「二十八...」

期間，我扮伸懶腰，意圖擦開少少塊眼罩，擠出一啲空間望到出面，雖然只係望到地板，哪怕係一秒都好，我好需要空間感。

估唔到，我居然隱約見到有一陣紅光微微咁喺前方綻放住......

數小時後，主教就叫我去休息，我亦終於可以行出禮拜堂，除低個眼罩。

但我仲好諗緊......

禮拜堂嗰啲紅光，係咩一回事。

Live左 btw紅光姐係主教都係兔子人啦

幻想緊十幾隻兔仔人企喺主角面前望住佢嘅情景

live 左

係文啊

煲底相見

ocamp 一生人一次

Quote撚完文未呀屌你地老母臭閪

加速

幾點左右出？留時間睇故

正
等文

推呀推呀

11點左右

我都覺得係

等更文！！

今日仲有冇更啊？

主教係紅神目？

兔子教

加油出文呀

唔通當年獵戶其中一個屋企人吞咗粒玉?

出文未？

樓主出文加油

嗰隻獨有嘅赤紅光芒，係好難偽裝得到。

絕對係屬於兔子人嘅「紅目」，我自己都曾經直視過。

但點解會喺正我前面？

當然，有個兔子人企喺正我面前呢個猜想，我有諗過下，不過佢又無襲擊我。

其次，我仲猜想過主教可能就係兔子人，如果唔係點解要信徒蒙眼入去？但呢個講法又好難成立，畢竟主教輕輕抱過我，我感受到佢有作為人類嘅雙手同身形。

我準備將以上種種發現同猜想，一一講俾宋文德同沅彤知。

估唔到，我一入房佢哋反而好似有更緊急嘅事同我講。

「政，我哋諗好點樣拎返塊八方鏡。」宋文德對我講。

「我有更重要嘅嘢，要同你哋講。」我說。

之後，我將禮拜堂嘅事，都一一講俾佢哋聽。

「係好可疑，每個入去嘅人都要蒙眼唔見得光......」宋文德語氣深狠，說：「肯定有不可告人嘅真相。」

「話唔定，佢身邊有兔子人？我意思係間禮拜堂入面，間嘢雖然細，但我覺得要企幾十個人......或者兔人，都唔係問題。」沅彤推測。

「不過呢家講咁多都無用......」呢一刻，我都莫名想知道當時眼前嘅，到底係啲乜。

「無八赤刀，就算見到兔子人，我哋咩都做唔到。」我續說。

「原本我同沅彤諗住依幾日內，夾計拎到供品庫鎖匙，偷返塊鏡出嚟。」宋文德停一停頓，繼續講：「我諗，要加快進度，今晚就偷出嚟。」

「然後離開呢到，再返去Chloe屋企搵八赤刀。」我講埋落去。

「再返去教育營宜到，睇下禮拜堂入面係咩嚟？」沅彤最後補充。

計劃，大概見到個初形。

「宋文德，咁我哋按照啱啱傾嘅，夜啲去拎鎖匙？」似乎沅彤同宋文德趁我唔喺到嗰陣，傾咗好多嘢。

「計劃係點？」我完全唔知。

「粗暴又簡單，稱唔上計劃。」沅彤拎起唔知邊到執嚟嘅石頭，有成個手心咁大塊。

宋文德幫沅彤補充：「供品庫喺禮堂後台個倉入面，但永遠會有一個信徒喺到看守，佢係重生會嘅財政管理者，直接打死佢就可以。不過有一個難題，就係行入禮堂嗰陣，入面長期有嗰個特別求導者喺到。」

「佢好似可以睇穿人身上嘅事物咁。」沅彤說。

「係......」我點頭。

「所以最怕就係暴力偷完之後，佢會知道，所以我會負責引開佢。」宋文德視線移向沅彤，說：「原本我怕沅彤一個女仔，會唔夠力一下打暈對方，但政你返埋嚟兩個人合力就應該夠。」

「應該唔會有太大變數。」沅彤深呼吸、坐低。

打後嘅時間，我哋都喺房間裡渡過，想等凌晨夜深人少嗰陣先出手。

直接打死佢就可以
仲以為係咩計劃引開佢

宋文德落單對個求導者

凌晨兩點。

我哋不約而同咁抬頭，定定望住對方。

大家都有個共識，

時候到了。

喺緊張嘅關頭，彼此嘅共時性就越係強烈。

宋文德帶領我同沅彤行出走廊，去到宿舍外面。

入夜之後嘅荒郊野外特別寒冷，一推開道玻璃鋼門北風就迎面而來。

「我入去先。」宋文德作為衝鋒，先入去引開長期喺禮堂中央位置進行冥想嘅特別求導者。

「你好。」宋文德正式入去。

「嘻...？」嗰名求導者緩緩轉身，凝視宋文德臉孔：「一副......滿含陰謀嘅樣子呢......嘿嘻嘻......」

宋文德俾佢講中，但都只係怔然咗一秒：「我有啲嘢想請教你。」

live左又好緊張，
希望宋文德無事

Cls

用肺炎殺兔子人

四腳朝天都食得
咁二腳兔人

推牙！！

「你可以......直接講出嚟啊......我喺你身上...見到，你好有求導者嘅特質......同潛質...嘿嘿...」特別求導者一邊踱步，一邊打量住宋文德：「嘿嘿嘿嘻嘻......」

「...」

「尋找真相嘅過程...對你而言......就係求道嘅過程......」求導者將雙手從臉上垂低，通紅嘅眸子彷彿可以穿透宋文德嘅心靈。

呢種光澤，冇「紅目」咁鮮紅、咁富侵略性。

偏近發炎同紅眼症嗰隻顏色。

「關於最近，見到第二個世界嘅事情。」

「有更...多？見到嘅嘢......要同我分享...嗄！？」特別求導者眼神充滿渴求。

「嗯，最近我見到，更多。」

「好啊嗄嗄......」特別求導者終於肯跟宋文德出去禮堂。

不過，宋文德講最近又見到第二世界，到底係真定係假。

當時，我冇深究太多。

二腳兔人張陳林三人囉

今日仲會有幾多篇倒啊？Live

特別求導者一走，代表我同沅彤出入嗰陣可以完美避開佢。

「你掩嘴夠唔夠力？」沅彤問我。

「你打人夠唔夠力？」我問返佢。

我哋一步一步行近禮堂後台，經過走廊終於嚟到供品庫前方。

果然如同宋文德所講，重生會財政大臣條頸係掛住條鎖匙。

「兩位好，咁夜仲未作息？」佢對我哋問好。

我用腳尖敲地面三上，等沅彤配合我同一時間發動攻擊。

「噠」

「噠」

「噠」

「嗚嗚噫噫噫──！！！」

我箭步衝前，一隻手封喉，一隻手封嘴。

可能「殺人」呢個念頭，係會無形中影響一個人，沅彤喺拎住石頭要敲落去對方個頭嗰瞬間，係目露兇光，眼神充滿住殺氣。

「呯噠」

被敲咗一下之後，對方瞳孔暴瞪！

「繼續...！」我咁叫沅彤，因為佢仲未暈。

「呯噠！！」

呢一下，連佢眉骨打斷。

佢暈咗了。

求導者係咪知宋唔係真求導者？

頂 明明睇到好緊張

唔好停丫 推

Quote文狗死全家

我確認過佢鼻息之後，慢慢放低佢落地，順便拎走佢頸上嘅鎖匙。

點不知，開門之前沅彤俾嗰塊染血嘅石頭我。

佢呢個眼神，銳利帶柔。

我知佢想點，於是我接過佢塊石頭，俾條鎖匙佢，然後一嘢打落嗰名重生會成員嘅頭上，即使係死係活。

或者咁樣，我哋罪惡感可能就相同，就分輕。

即使對方係誤入歧途嘅惡人，每次奪取對你並無惡意嘅生命，都總會惻隱吧。就似要被執行死刑嘅犯人，就算惡貫滿盈，面臨死亡時大家都係和平。

我連續打咗幾十下，沅彤先用鎖匙開門。

「咔」

入面放滿各式各樣嘅物品，我同沅彤搵起嚟都要啲時間，點不知佢好快就搵到。

「終於搵返......」

我回頭一望，原來只不過係佢條紅髮繩：「髮繩......？」

「係...」佢咬住紅髮繩用，然後紮返好條馬尾。

雖然係無以前咁長，但都一樣秀麗。

「我以為你唔見咗嘅係長頭髮......」

「呢條髮繩緊要過我頭髮好多。」

以為佢要揾翻啲頭髮

「有咩用。」

「感應到兔子人喺唔喺附近。」

我愣住：「點...感應？」

「當附近有兔子人，條髮繩就會自動收緊，嚟代表附近有危險。」

「咁有用？」我真係有眼無珠。

「又係我婆婆臨走前，送俾我嘅遺物。」

「你阿婆真係好想你繼承佢咁。」

「係？同怪物打交道唔啱我，我仲有上好嘅人生要過。」估唔到沅彤咁直接。

「既然唔啱，借把刀俾我？」

「你都要有資格拎起佢先得。」沅彤淺笑。

無幾耐，我終於喺個小貨架上搵返「八方鏡」，好彩嘅係塊鏡無裂無爛。

「應該行得？」我說。

「嗯。」沅彤點頭，說：「仲有條屍。」

我拖住重生會成員嘅條屍體，去到禮堂下嘅空心格：「搵地方收埋佢......」

一般嗰啲暗位，係用嚟收檯檯櫈櫈，但用嚟收屍都應該可以。

jeng

好正呀！！！

「呼......」收好之後，我哋就快快手手步出禮堂。

我哋事前同宋文德約好咗，十五分鐘以內就要喺教育營入口集口，如果對方嚟唔到，就代表出咗啲意外，可以自己一個走先。

距離集合時間應該仲有兩分鐘......

唔知點解仲未見到宋文德身影嘅我，有啲焦急如焚。

「差唔多......」沅彤左望右望。

‧ ‧ ‧

‧ ‧

‧

一陣過後。

「應該夠鐘，我諗點都超過咗十五分鐘。」沅彤已經半隻腳踏出教育營。

「等多佢一分鐘。」我說。

「政......」

「三十秒。」我盯住教育營入面。

宋文德...

「真係要走。」

「俾多十秒。」我講。

最後一秒，有個身影喺遠處由行路，漸漸變跑咁過嚟入口依邊。

我哋唔確認嗰個係咪宋文德，所以都好緊張......

但我相信...

係佢。

「對唔住，遲咗兩分鐘四秒。」納入眼內，真係係佢嘅臉孔：「成功？」

「成功。」見住自己朋友無事，令我莫名地有少少感動。

「咁走。」宋文德一貫做領頭角色。

我哋三個，總算離開咗呢到。

不過，

我哋仲會返嚟。

帶埋八赤刀。

聽日再出，多謝各位支持

想做我小粉絲可以加我IG的，聽日見

ig：maksyut20030164

主教可能係泉叔嚟

早抖墨巴 辛苦曬

阿政唔會唔認得佢把聲啦

八赤刀莫非係周氏一族先用到？
男家係坦女家係法師？

頭先睇到好緊張

好掛住泉叔

起碼走咗

今日香港唯一安慰嘅事

十幾個-O-O

開心
墨巴加油

等死人
今日等咗成日

打左個冷震頂你

要洗底褲

宋文德

沅彤靚唔靚架

紅繩收緊個位令我好有天黑莫回頭尾指紅線個印象

今日更左好多好開心
Btw邊個咁得閒㩒哂全部留言負皮

竟然仲睇到呢個名

睇到好緊張

嗰個已經唔係宋文德

泉叔去左邊呢 咁耐都未到

留名等睇呢個係求導者唔係宋文德

又Live咗 好辛苦

咬住紅繩個位我諗起千與千尋

呢個重係唔係嗰個宋文德呀

浣彤

好撚好睇牙推

覺得呢個宋文德好似鬼鬼哋。。。

Sammeeee

等你呀p牌仔手動正評

文文文

加啲甜好唔好
Eg.泉叔屌兔人

泉叔屋企隻兔子人會唔會係泉叔老婆

乜柒故都要加甜 痴撚線
睇劇情定睇扑嘢呀

你真變態。

咁重口？

樓主幾時出文

如果係都幾係嘢喎
個故沉重咗好多

慘啦，又冇文

好撚柒呀 屌你老母

墨B八點了，你出文未？

我哋用咗成晚去逃離呢座深山野郊，又用到宋文德錶上嘅指南針去辨識位置，務求可以盡快返到市區。

當我哋見到人造馬路嘅時候，時間已經係清晨。

望下馬路嘅路牌，上面寫住「北潭涌」三字。

「我哋一直向西南面行，計返地理位置嚟講......」宋文德合埋雙眼，又進入思考模式：「重生會嘅教育營，應該係喺西頁東郊野公園嘅深山之間。」

我同沅彤聽完之後都唔知點解宋文德咁勁，成個Google map喺個腦入面，但佢講得嘅應該都係啱。

「成個西貢都好多呢啲渡假教育營，我以前參加唔少......」沅彤說。

「行前少少？我諗呢到路中間，唔會有車停。」我提議。

再行前少少，就到北潭涌嘅渡假營，嗰到有成個停車場，但冇一部我哋係用到，因為啲車唔係我哋。

「屌...」沅彤隨便咁踢人哋嫁私家車一下：「冇部用得。」

「趁宜家休息下？跑咁耐山都攰。」我坐喺地下。

「正有此意。」宋文德都坐低。

感覺上，同上一次喺鎖羅盆內村跑落山之後嘅情況差唔多。

唔同嘅係，今次多咗沅彤。

算係...

半個新拍檔。

三個人坐喺路邊，等待住城市一日嘅開始。

「係咪日出？」我望向東邊。

「終於朝早...」一到日頭，宋文德先正真放低戒心。

「呵欠......」沅彤暈亦昏昏欲睡。

最後，佢兩個嘅頭不自覺搭住喺我兩邊膊頭上，疲倦到訓著咗。

到底，

呢條路嘅最後，

我哋仲可以見證幾多個日出？

七時四十分。

「嗖──」一嫁房車高速掠過，嘈醒咗自然訓著嘅我。

我模糊咁打開眼皮，見個天都開始光猛，應該可以搭車返市區了。

於是喺某嫁的士經過嗰陣，我舉一舉手叫停的士，再叫佢兩個起身。

「沅彤。」

「嗯...？」佢慢慢打開眼睛。

「上車。」我轉頭，叫醒埋另一條友：「宋文德。」

「宋文德？」我再叫一次。

佢似乎真係攰，叫咗幾聲佢都唔醒。

於是我將佢扶到的士入面，再叫司機開車去Chloe嘅屋企。

搵泉叔要緊，八赤刀更要緊。

「你哋喺路邊等咗成日車啊？」司機大哥搵下嘢講。

「係，我哋喺條街露營，係咪好型。」沅彤吸咗大麻？

「哈哈哈。」司機大哥當佢講笑，繼續問：「你朋友做咩事？」

「咩？」

「佢隻眼流緊血喎......」司機望住倒後鏡。

我視線慢慢移去宋文德身上，佢閉上嘅眼皮真係流出緊一行血淚......

「宋...宋文德！」我搖一搖佢。

沅彤見到呢個情況都好錯愕。

數次嘅狂搖下，宋文德總算打開咗眼睛，隻眼唔知發炎定點，又係好紅。

「你點啊？有冇咩唔舒服？」我問。

「做咩...」宋文德不解咁望住我哋。

「你隻眼...流緊血......」

宋文德伸手摸一摸眼底，指尖果然沾摸到濕潤嘅血跡。

「......」呢種不明嘅情況，佢都無言無語。

但我知道，某程度上係關佢見過井底嘅事。

「要紙巾？」司機遞一張去後面。

宋文德接過紙巾，抹一抹眼下嘅血水：「我...休息多陣就可以。」

話畢，佢轉頭面向窗外嗰邊合眼休息。

宋文德變兔仔人啦

死啦宋b molamola

文德

佢講就咁講，話無事。

不過我同沅彤嘅表情之間都互相透露出，覺得宋文德隻眼應該出咗啲咩事。

司機駛到翠林村後，我哋三個一齊上樓，準備入去Chloe間屋搵出八赤刀。期間，我一直留意宋文德情況，驚佢突然腳虛、頭暈之類。

「咔」我用後備門匙，打開道門。

「政，呢到就係你女朋友屋企？」沅彤半帶好奇，半帶期待。

「係。」

又返到呢個，回憶之地。

估唔到兜兜轉轉，最後都係返到同一個起點。

「周圍搵下，咁大把刀，應該收唔埋喺咩特別地方。」我同佢哋講。

沅彤入我女朋友間房搵、宋文德入外父間房搵，而我就入細佬間房搵。無幾耐，宋文德就已經搵到某樣嘢，不過唔係八赤刀。

佢搵到嘅，係一小疊泛黃嘅粗紙。

「上面有記載住「八赤刀」嘅資料，喺你外父櫃桶搵到。」宋文德拎住份疑似手稿嘅嘢喺到閱讀。

今晚仲有冇？

加油啊默巴

x2

鳴又live咗

「「八赤刀」，古代神器之一。擁有斬妖滅魔之業火能力。此刀曾與「紅神目」一戰，斬瞎其一眼，但同時亦受到「紅神目詛咒」──「如若此刀再度見光，持刀關係者將會受到詛咒。」如今，八赤刀已被封印於智利復活島上，一具含有鎮壓詛咒能力的復活石像中。」我讀出手稿上嘅內容。

「即係拎住刀嘅人，都會受到詛咒？」我說。

「唔係。」沅彤呢個時候入咗嚟，拎咗份嘢上手睇：「係指將把刀拎出鞘嘅人，同佢身邊嘅人，都會受到當時「紅神目」遺留落嚟嘅詛咒影響......」

「紅神目...」宋文德凝思。

「呢份嘢嘅紙質，好似係你阿婆間屋檯底下個暗格本《異鄉人》日誌嘅質地，我諗......外父當時收到重生會任務，為咗搵八赤刀，都曾經去過鎖羅盆內村調查過，然後搵到呢個線索，就撕咗佢拎返嚟，再當係旅行咁......帶全家去智利旅行，實際上係搵八赤刀......」我開始組織到成件事。

如果係咁，外父真係害死自己全家。

「總之刀喺宜一到，就得。」宋文德繼續搵。

「你阿婆居然帶住咁多秘密，然後留低俾你解。」我對沅彤講。

「我去到嗰陣，已經見到封印「八赤刀」嘅復活石俾人破壞咗。」沅彤雙手插袋，默默細想：「或者，我阿婆就係唔想帶住得自己知嘅秘密離開呢個世界，先叫我去搵返件傳家寶。」

屌好正
擔心宋文德

係咪唔記得咗泉叔

封印到去智利咁遠都有

食住飯睇文

搵咗一陣，我入又返細佬間房，諗住成個禮拜無睇過新聞，睇下呢個世界依家發生緊咩事都好，同社會脫節咗一段時間嘅人生，真係好無安全感。

「
《狂牛日報》

熱門新聞：

１：賓穎偷食被斷正！星途盡毀，幸得女傭機構接納聘請

２：歌手立博賢宣佈，明年將與拍檔王佑菁在日本新宿舉辦十四場音樂會

３：天文台預計本年度，將出現百年一遇日蝕現象，時間將在六月二十一日發生，估計香港暗黑時份將會破天荒，持續二十四小時！

４：警方宣佈，昨日合共四名警員於公廁內吞槍自殺，調查後認為案件無可疑

」

無見一排，估唔到香港啲新聞都係一鬼樣。

突然，電腦桌面收到Youtube訊息通知，有唔知咩咩人喺你嘅影片上留言，我好奇撳入去一睇，發現係細佬出事前，放上頻道嘅生活影片。

以前我同Chloe都覺得好無聊、好幼稚，依家睇返......

算係佢唯一存在過嘅證明。

細佬⋯⋯

好好睇呀！

暗黑時份持續二十四小時⋯啲兔仔人沖哂出嚟

宋文德做左好多野

但當我撳入去條影片，睇到個標題嗰下，真係無一個字可以形容到我當下嘅表情......

「開箱片！偷咗老豆喺智利島帶返嚟嘅神秘日本刀！？把刀到底有幾型！？」

我呆完之後，立即打開條片嚟睇。

影片一開頭都係啲自我介紹，毫無緊要。

去到中段，佢先開始入正題。

「話說上個星期呢，我成家就去咗旅行喇！當時我老豆就帶咗把刀返酒店喎，但係佢又懶係神秘咁，唔俾我哋掂同摸，話把唔可以開封喎，到底把刀有幾神秘！？我哋一於今晚就嚟拆解下......！」

之後，就係佢拎住部攝影機開夜視模式，偷偷入老豆間房拎咗把八赤刀走......

「哇...感覺好重......」細佬說。

我有不祥嘅預感......

唔通...

佢開咗把刀！？

唔好停呀

但六月 春天唔係過左啦咩

結果，真係如我所料。

去到影片後半段，細佬佢倒數三二一。

就從刀鞘，拉出咗八赤刀......

喺刀刃暴露於空氣下嗰一剎，發出咗極其強大、滿含惡意嘅紅光，釋放照耀住成間屋。

情況持續咗有數十秒，紅色嘅光芒先慢慢停低......

嚇到合埋眼捲縮嘅細佬，先識驚將八赤刀收返入刀鞘內。

「哇，見唔見到咩事......」佢嘅影片，佢到呢到就差唔多結束。

佢即刻受到詛咒影響，但從影片嘅上載日期可以睇得出，喺之後幾日內佢就受到詛咒，演化成一隻復活蛋。

嗰下我恍然大悟，原來......

依個就係佢哋一家，變成復活蛋嘅原因。

受到「紅神目」嘅詛咒。

全球暖化

地球嘅四季月份 變咗位好耐

F5就爛

４：警方宣佈，昨日合共四名警員於公廁內吞槍自殺，調查後認為案件無可疑

24小時天黑。。。
一定大鑊

十四天

今日仲有冇呀

我要文！！！我想加入重生教再傳去中國！

影片結尾，細佬將把八赤刀放返入父母間房嘅床底下面。

睇完呢一段，我立即衝入外父間房爬低睇，

「八赤刀！」我伸手將佢拎出床底，充滿沉甸甸嘅感覺。

宋文德托一托眼鏡，沅彤即刻跑入嚟。

呢一刻，我哋三個嘅目光都聚焦喺呢把八赤刀上。

「終於...搵到。」沅彤流露出喜極而泣嘅心情。

「咁紅神目嘅詛咒，係咪即係會觸發一次？」呢個時候，我有個更重要嘅問題。

如果唔係，咁我哋之中，將刀開鞘嘅人必定會受到詛咒。

「呢層......我都唔清楚，我諗婆婆要搵我嗰陣，都無諗過要我將把刀開鞘，因為佢同我講過呢一個詛咒，淨係要我搵到八赤刀......」沅彤望向我，說：「然後，搵一個配得上呢把刀嘅人。」

「......」宋文德沉默。

「沅彤，你同兔子人無仇，出去。」之後，我又對宋文德講：「宋文德，你不過係想知道真相，你都出去。」

我要，

將八赤刀拎出鞘。

好撚緊張啊

究竟宋文德變兔子人之後 阿政夠唔夠狠心殺佢呢？各位讀者 留待下回分解

「你確定？你一開，好有可能會同你女朋友一家人，同一個下場。」沅彤再三問。

「政，有機會返唔到轉頭。」宋文德亦都警告我。

如果每件事，都有一個突破嘅分路口。

我諗，

就係呢一到。

「嗯，心意一早決定咗，二十分鐘之後我就會開刀......」我合上眼睛，諗住喺呢段時間沉澱一下：「你哋有幾遠，就跑幾遠。」

辛苦咁耐，就係為咗可以殺到兔子人，可以搵得返Chloe。

我唔會去到宜到，

就白白放棄一切。

阿賢同阿菁

食野味，引發新一輪疫症

八赤刀係咪咁既色

依段靜靜嘅時間，我諗起好多好多。

我嘅人生，我嘅一切，好有可能就要喺開刀之後幾日內，劃上句號。

彷彿所有事情，都變得毫無意義。

到底...

係咪真係所有事情，都會伴隨死亡嘅一刻終結？

我默默咁數緊秒數，大概仲有二十秒，就要出鞘。

如果呢一刻放棄嘅話，咁我呢世都唔會再有勇氣拎出八赤刀。

就算有人幫我拎出嚟，我都冇資格配得上佢。

嗰刻，我先覺悟。

死亡，係會伴隨勇氣而嚟。

我慢慢打開眼睛，發現宋文德仲有沅彤，都留咗喺間房入面，無行開過一步。

佢哋嘅眼神，都似乎心意已決。

我唔知係咩原因，推使佢哋陪我走落去。

我只知道，呢一刻手上嘅八赤刀唔再沉重。

因為佢兩個隻手，都一同握住喺刀柄嘅位置，三個人嘅手背手心互相交織。

叫信徒食兔

仲有冇啊墨巴！

好緊張！要出鞘

好熱血

做乜咁急要出鞘
又唔係打到黎
打到黎再一齊出鞘好似型棍D

希望仲有 唔小心live咗

泉叔呢 唔搵埋泉叔一齊開

宋文德中咗wars

好緊張，會發生咩事

「佢，係我嘅傳家之寶。」沅彤咁樣同我講。

「我仲要拎佢，嚟搵出真相。」而宋文德，係咁樣同我講。

「多謝你哋。」我吞喉，準備好拔刀。

三、

二、

一。

刀刃出鞘瞬間！

乜嘢事都無發生。

「......」

我哋沉默咗持續數十秒之後，沅彤首先忍唔住偷笑。

連好少會笑嘅宋文德，都忍唔住揚一揚嘴。

至於我就係笑得最大聲，但壓力亦由嗰下笑聲之中，一一釋放返出嚟。

一

支持

點解會笑

live左

因為自己好緊張 以為一開就有大事 點知咩都無
有反差

因為咩事都冇

屌你我都笑咗出聲仆街

O咀

細佬害全家

所以咪歸左西

有主角光環

youtuber教壞人

每日一推

加油加油

係咪細佬已經開過
見左光就冇事

樓主加油

推一推

啊啊啊！！好精彩

我好自然咁攤咗喺張床到，心跳仲未停止。

我舉起八赤刀嚟睇，刃身嘅反光面果然係呈赤紅色。

事後，我哋推測「紅神目詛咒」只適用於第一個開鞘嘅人，而細佬好不幸地，就成為咗呢一個人。

「既然八赤刀搵到，你哋下一步諗住點？」沅彤問。

某程度上，八赤刀係我哋三個一齊開。

「仲要搵返一個人，泉叔。」我說。

「泉叔？」沅彤唔識係正常。

宋文德諗起，兩日前嘅事：「我哋入重生會之前，佢好似話會跟喺我哋尾？」

「係......但唔知點解，落咗車佢就失蹤咗咁。」我摸摸褲袋，先記得手機已經俾重生會拎咗：「冇手機，打唔到俾佢添。」

「佢應該會返譚國源屋企？嗰到都已經算係你哋半個基地咁。」宋文德推測。

「可以去睇一睇。」

休息一陣先

加油

今晚仲會唔會有啊？

答你唔到 有都應該唔會好多 可以訓覺先

佢哋終於記得泉叔， 一路睇一路都好擔心佢

我覺得比兔仔教教主捉咗

覺得泉叔係教主或者叛變嘅人
屋企有兔子人 神壇
餐餐食蛋

泉叔好慘佢地仲要休息一輪先搵一個好可能有生命危險嘅同伴

咪撚on9

墨說有冇寫過甜故

泉叔

我家姐係公廁 算唔算？
btw點解紙言del左既

老實講，呢個故都幾高質，作者係個識講故事嘅人

好撚正 今日啲文仲高質
本身都好睇
又live咗

好好睇！好緊張！
樓主加油！！

「沅彤，你同兔子人無仇，出去。」之後，我又對宋文德講：「宋文德，你不過係想知道真相，你都出去。」

呢句好型

btw 有冇機會d咒詛唔係即時發作，係遲d 先會發生… 危機未必咁快解除咗

仲想等睇埋先訓頂唔緊喇

泉叔有啲鬼

我都覺

正shit

細佬做炮灰

阿政原來第一章就chole報左仇
一個屎忽坐死令chole變蛋嘅兇手

Ush

二十分鐘定二十秒？

阿政好似已經忘記左老豆老母

再訓前一讀

淨係掛住救條女

屌 嚇咗嚇

老豆老母已死 救唔返了

兔人可能係想幫手變返原狀

頂泉叔去左邊樹

好偉大

原來無啦

就係咁，我哋搵完八赤刀後，就火速前往譚國源嘅屋企。

一路上把八赤刀由沅彤背住，可能香港人好少可會見到呢種背住武士刀出街嘅女仔，所以個個經過時都會望佢一眼。

搭巴士嗰陣，沅彤好似承受唔住太多異光，決定將把刀交俾我。

「政，拎住。」沅彤將刀交俾我。

「嗯？唔係你家傳寶物嚟咩。」

「你遲早都係繼承者，適應下佢重量。」沅彤咁樣解釋。

咁無計，我唯有變成一個拎住武士刀出街嘅上班族。

講起上嚟，我套襯衫都好耐無換過。

原本以為去到譚國源屋企，就可以見到泉叔，點知嗰到得譚國源一個，仲要係半死不活嘅狀態。

墨兄4點都仲出文

岩岩開反就出左

今晚咁夜

佢奄奄一息咁，攤喺梳化上面。

「水...水......我...要...水......」佢個口乾到破裂。

「成兩日冇人理過佢？」我愣然。

「點解你哋將佢綁手綁腳？」沅彤問。

「佢係重生會信徒。」宋文德拎咗杯水，倒落譚國源個口。

「泉叔有冇返過嚟？」我直接問佢。

「咕...咕......咕......」譚國源飲得好急：「無......佢無...返嚟......餵...我飲食...」

「咁你依家知道你所謂嘅信仰，係幾咁卑微？幾咁不堪一擊？」宋文德收起杯水，說：「無水、無食物，你咩都唔係。」

「......」譚國源目光放空。

「世上無一個教義，係值得你付出性命去追求。」唔知點解，我發自內心想同佢講呢一句：「只有你愛嘅人，先值得。」

「講佢都唔明。」宋文德收走水杯。

泉叔會去咗邊......

往往呢種情況，人都會諗到去最壞嗰方面。

「嗰位泉叔對你嚟講，好重要？」沅彤問起。

我點頭：「我條命，可能都算係佢救。」

「咁佢自己有冇屋企？」

沅彤咁樣講一講，我即刻諗起佢喺西貢南山洞係有間鐵皮屋，我對上一次離開之後，都無返過去。

「我可能知佢喺邊。」我企喺身。

「邊到？」宋文德終於有時間，食返枝煙。

「南山洞，都係西貢嗰邊，不過我自己去就得，嗰到太遠都偏僻，我唔想你哋白行一趟。」

「咁有咩電聯？」沅彤說。

「要買部手機先。」

為咗有聯絡方法，我同沅彤落去簽卡買咗部三部手機，一部歸我，然後佢同宋文德就喺譚國源屋企抖下，都照顧下嗰個半死嘅信徒先。

我就自己搭小巴去南山洞附近。

成個朝早我幾乎都係搭嚟搭去，希望之後唔洗再搭過。

Wow估唔到失眠有驚喜有文睇

墨巴靜靜雞出故

發現咗啦半夜出文蠱惑呀你

上山段路，我都大概有印象。

但鐵皮屋實際嘅位置，真係要發啲時間搵一搵。

最終花咗一粒半鐘，先搵到間鐵皮屋。

「喀喀──」我敲門。

「泉叔！？」我叫一叫，睇下有冇人。

無人？

正當我咁諗嘅時候，裡面傳出玻璃破裂嘅聲音。

我下意識拎出起八赤刀，推門入去。

我慢慢向住位置最入嘅小房行去，當日我就係喺入面療腳傷。

「咳...」入面有咳嗽聲。

我即刻推門入去，發現泉叔正正喺入面張床上！

不過......

不過周地都係碎裂嘅雞蛋殼、

空溜溜嘅玻璃酒樽、

各式各樣嘅小藥罐，

全部睇落都一塌糊塗。

而泉叔個樣，就半死不活咁訓喺張床上面。

oh shit 係文啊啊啊啊啊！！

半夜追故發現有update

終於變翻半夜出文！

諗住要等到聽晚先再有文
竟然有驚喜

泉叔發現咩事如果唔知，今晚會瞓唔著

呢個時間出文先係大家熟悉嘅墨巴

墨b

又話要早睡早起加返急進度~咁快調校失敗
btw我係嚟睇live的
多謝墨巴深夜餵飼

Wow 4點幾

Live 爽

仲有冇

想問下 阿政屋企人有冇事？睇完之後唔記得左

突然間，泉叔又好似著魔咁，神情掙扎而痛苦，然後拎起檯面上嘅一枝針筒，一嘢插入大脾入面。

「泉...泉...叔？」呢一下，我見到都覺得痛。

咁同俾把刀仔插入大脾有咩分別？

我靠近過去，留意到嗰盒針筒嘅盒子上，寫住「鎮定劑」，而床上亦有啲藥物標明住係「肌肉鬆弛劑」。

泉叔經過一番自身搏鬥後，稍為冷靜落嚟：「做咩嚟咗......」

「洗唔洗帶你去醫院？」我問。

泉叔辛苦咁喘口氣，說：「每年依幾個月份都總會係咁......」

雖然我唔知泉叔指嘅係咩，但應該係啲病痛！？

「但你會唔會用太過量啲藥物......」我見地上都唔少藥針空盒，證明泉叔服用過唔少次。

「只有咁樣......」泉叔吞一吞喉，口好乾：「先抑壓得住。」

「咩意思...」我望向嗰啲碎裂咗嘅蛋殼，有啲不祥預感。

「我諗係時候要講你知......」虛弱嘅泉叔，吩咐我一啲事情：「你去我嫁車到，副駕駛位張皮櫈可以拉開，入面有個八方型嘅盒，拎入嚟。」

八方

聽日繼續到底八方型嘅盒係咩呢？

如果想知道我心目中嘅宋文德係點，可以睇我IG個動態po

鐘意睇呢個故嘅可以俾個正評，同+我fb、ig

my ig：maksyut20030164

my fb：墨說

八方型係咪姐係八角型

晚睡的人有文看

是

墨b終於返到歐洲了

嗚啊 同我諗嘅好相似
好正

f5爆了

5:40 係熟悉嘅墨b

瞓瞓下肚痛醒咗

扎醒有文睇

最緊張個位停

原來墨b係貓奴！

點知其實係個月餅罐黎 係佢祖傳嘅寶物 食左加攻擊力

緊張

墨b 正常時間

今晚失眠咗成晚就有文睇，太好了

Btw 小小正字
大髀
脾係指内臟

死晒

泉叔睇落似兔子人 但佢唔知用咩方法抑壓自己唔會失去意識同變型 所以每年或者每幾個月都會病發一次（詳情參考彼岸島）

咁既時間同我停... 好吊癮呀頂

地牢嗰個真係佢老婆

細佬好慘好奇心驅使開刀然後受詛咒

在生嘅時候成日宅喺屋企打機

詛咒完變蛋之後仲要俾主角坐爆咗

墨巴咁早起身po文

毒撚

男主第一隻殺嘅兔子人會係泉叔？

然後不斷折磨佢係為咗想搵方法幫佢解決痛苦？（參考來自深淵）

泉叔啲銀子彈又有冇咩淵源？定係有驅魔成份但冇八赤刀咁有效？

細佬悲慘的一生

哇屌泉叔會唔會變身

我諗純粹源於銀子彈可以打得傷超自然生物？eg 狼人 吸血鬼

第一個開把刀會變蛋
咁政父母變蛋係其他原因？

冚家蛋

我諗根本就無詛咒純粹係把刀第一次會發光吸引兔人之類 唔係嘅話咪好on9 我斬兔人前要令自己幾日後變蛋

唉 宋文德同泉叔成魔之路

好驚喜 有文

所謂嘅詛咒就係會俾兔子人追殺？

米蒂

你真係好痴線

真•痴撚線讀撚

加速！

詛咒係俾家姐條仔坐爆

墨巴今晚仲會留喺歐洲？

屌你，有文未呀，係咪要開年

文呢
墨巴想今日就初三？

手動正評

仆街 搭完6個鐘飛機落地都未有文

去咗親戚屋企食飯 要超夜先有我諗

最緊要你肯出

幾夜都唔緊要

呢個係咪傳說中嘅真 acc

大家唔好吹啦
墨巴可能同屋企人食緊團年飯

墨巴仲有咩故好睇？

食團年飯好悶仲諗住入黎追故

初一出唔出文

今晚有冇文

個個

今晚有冇文？

新年大家就放過墨b啦

正評唔到 支持

等你

好緊張呀

你大步檻過啦

我以為係搞笑故先睇，第一次睇呢啲驚驚故，睇落又想睇結局

新鮮蛋都會浮㗎，唔新鮮就會沉

?

樓主去左邊呀

好想快啲睇

樓主我們到了

我們都到了

等文

冇文

今日應該冇啦 過年俾佢休息吓

墨b要身體健康

今日我休息先，聽日出返兩倍文俾大家

特登去沙田食飯返嚟想訓一訓

辛苦了，期待聽日

辛苦晒 好好休息

我啱啱喺沙田見到泉叔，你有無見到佢

好啦

好啦 今日就放過樓主個屎眼先

過年，放過你啦！
多謝樓主

墨b新年快樂

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

過年放你一日假啦
墨B小心身體呀， 大家都係，
要早d訓打好抵抗力

特登唔睇一晚 點知你唔出

到聽日未

特登依家先開 點知休息一日
墨巴新年快樂

以為又係歐洲時間
祝墨b仲有咗多位 新年快樂

墨b加油 新年快樂

同墨B拜年

墨b祝你新一步身體健康

新年快樂啊咁多位手足

墨巴新年快樂

十少年1同2 本人最鐘意十少年2
潘恩雨好撚正

其實成個V14系列都好正

大家忍手留位俾墨B開新po 貼link

新年快樂，身體健康
光復香港，時代革命

大隻佬點解要死呀

恭喜發財